唔見左隻狗。。。。。。。。。。。

佢叫濛 有冇人見過

我係雞 有無人唔見左隻雞

俾我食左

報失la

ching唔好放棄治療

雖然佢樣樣衰衰又on99咁
你都唔應該食佢架

咪係感情台報緊囉

食緊女sor。。。。。。。。。。。。。。

明明係我架

難食到嘔。。

機智的小明深夜炸燬八路軍糧倉，迫使鬼子第二天的偷襲行動無功而返

搵番了
又周街屌 因住生性病

我們首先說手淫對長相的影響。通過觀察，手淫之後臉型會變得很難看，又長又醜，說句我們中國的俗話：沒福相了。這與很多領導人頭大耳大，額頭又高又寬，地閣方圓有著相同的原因。那我們說回來，其實不是不自信讓我們覺得在手淫之後難以正視別人，或者反應遲鈍，是你脊髓液抽多了對神經系統造成了相當大的損害而產生的問題。大部分人在手淫之後都會眼睛明顯的變小，第二天臉上的肉感就會消失，日久天長有的人會變得骨瘦如柴，甚至身體有異味臃腫不堪之類的。這裡不得不提及的是，其實在我們小的時候人人都有體香，但一旦最寶貴的東西失去多了就會變得越來越淡，最後就會變成身體上的臭味，因為只剩下一堆肉沒有營養，體香那個脂肪酸在那分泌？源頭還是你的脊髓裡面。有一段時間經常在醫院那邊，凡是長期由這個問題的人，很少有不得甲溝炎之類的，就是皮破了不好癒合，缺鋅，最後指甲就扎到肉裡面然後肉翻在外面潰爛發炎。那話說回來我們說的漂亮到底是什麼？其實可以一針見血的說出來，就是福相，兩個腮變得像外國人一樣起伏有致。大眼睛臉上的肉渾圓飽滿，類似於我們經常所見到的劉德華的長相都是福相，這也是所謂的臉型好不好。但福相怎麼來的？

著名醫學博士彭鑫言：「先給大家糾正一個誤區，就是「手淫無害健康」。這個所謂「手淫無害健康」的理論根據是什麼？他講射出來的精液的成分是蛋白質、核糖核酸、碳水化合物。經過分析，說這些營養成分跟一杯牛奶的營養成分是近似的。於是，得出一個結論，說「手-淫無害健康」。我們按照這個邏輯來想，好像是沒有問題，但是實際上問題非常多，為什麼？大家注意，西方的這個理念裡面，它只注重分解，分解後的營養成分，它沒有注重合成。

我打個比方，一張光盤裡面所含的信息量非常大非常大，但把這張光盤打碎、敲碎，然後分析它的化學成分，你會發現這張光盤的化學成分，跟一個被人扔了的一次性飯盒的化學成分是一樣的。但是，一張光盤，充滿著各種信息的光盤，跟一個破舊的一次性飯盒的價值能同等嗎？肯定不能。

那反過來我們問，男人一次射的精，它可以製造出下一代，它所傳承的，這個精子精液裡面所傳承的各種各樣的生命信息，都是極度的濃縮和彙聚的。精液，男人射的精可以傳宗接代，反問：牛奶可以嗎？答案是不言而喻的！所以說，這種理念實際上是非常錯誤的。」

古人曾經說過，「一滴精，十滴血」，他說的是什麼道理？他說人體吃了這麼多營養合成一滴精的精華，所消耗的你身體的元氣，跟合成十滴血所消耗的元氣和能量是同等的，而並不是說一滴精液跟十滴血的化學成分是等價的！

下面深刻告訴大家手淫的具體危害。手淫惡果聽起來就像是恐怖片裡的場景，但是大家可以對照身邊的人觀察，確是真真實實的存在的！！！

1、青少年在發育期就開始手-淫的話，會造成身體發育的嚴重不良，發育的停滯和畸形。

2、身高發育會嚴重受限，身材矮小，身體瘦弱或者虛胖。

3、因為手淫造成鈣質大量快速的流失，同時手淫射精會造成人體內你的骨髓和腦髓的人生根本基礎性戰略精華的大量流失。

4、因為第三條，手淫的你，骨頭和骨架會變得細小，你的全身的骨頭都會有不同程度的畸形（視你的手淫的開始年齡，頻率和次數的不同）。你很有可能會雞胸駝背，一副窩囊無能的早衰的掃帚星樣子，人見人人厭惡。

5、手淫嚴重的傷害殺傷你的智商，智力。無論你曾經的學習成績有多麼的拔尖和輝煌，倘若你染上可怕的手淫，你就會發現你的學習成績會如飛流直下三千尺一般的壯觀的下降---就連你自己也不敢相信：這就是我的成績！！？？

6、你會因為可怕的手淫，僅僅幾年之後，就會從學校的尖子生變成平庸的學生，如果你還不徹底的醒悟和戒除手淫，那麼你就會變成學校的垃圾和人渣生。

7、你手淫然後還執迷不悟不思悔改的話，就是你這輩子倒霉透頂，多災多難，貧困潦倒，下賤愚蠢，抑鬱強迫，一事無成，體弱多病，懦弱無能，挫折不斷的開始。

8、手淫的人，你的頭髮會慢慢的脫落，以至於掉光，這會給你的心理造成很不利的影響。

9、手淫的人，你的牙齒的質地會慢慢的變得稀鬆和軟弱，嚴重的手淫者的牙齒已經開始出現了嚴重的腐蝕和隨之而來的恐怖的掉牙。那就是因為萬惡的手淫使你早衰。還有，正在發育期的青少年，手淫會使你的牙齒發育嚴重的不良，因為老祖宗早就說過，腎為先天之本，腎是主骨生髓的，而齒為骨之餘，也就是說，牙齒是你的骨頭的一部分，而手淫直接抽出了你的無價的，人身最為寶貴的存在於腎臟的先天之精，這就會造成你的骨頭的畸形和細小，你的全身的骨架都發育不良和細小了，你的被手淫破壞的身體更是顧不上你的牙齒的發育了。

牙齒不好的結果，不用我說，你吃飯都趕不上你的同學的速度，你會乖乖的一趟趟的去醫院花昂貴的錢補牙治牙，還有，會有牙疼來慢慢的折磨你，有一句老話叫做，牙疼不是病，疼起來要你命……

10、你的氣質會因為手淫變得猥褻和下流，無論你的氣質曾經是多麼的陽光和高貴。實際上，說的直白一些的話，手淫的人根本就不配氣質這兩個字。手淫的人，內心和思想骯髒和下流，而容貌和氣質主要是由你的思想和思維還有智慧決定的。相由心生，手淫的人，那種的猥褻和下賤的氣場，讓人一見就會厭惡和反感，手淫的你，以這樣的外表在學校和社會上，怎麼樣去混！？！？你連給對方一個良好的第一印像都辦不到，那可想而知以後你那慘淡悲劇的人際關係了……

11、手淫的人，視力會快速的下降和衰退，因為手淫破壞了你的根本的氣血。手淫還使你的固水和固氣的能力慢慢的下降。你的眼睛連足夠的氣血和滋潤的水分都嚴重的短缺了，你的視力就會迅速的下降，你會感覺看東西很吃力，特別是在晚上。而眼睛的重要，不用我多說了。

12、手淫會引起你的眼睛的很多的莫名其妙的疾病，如看東西時重影，手淫的你，會在不久之後感到乾澀，還有，只要風一吹，你的眼睛就會拚命的流淚。這些症狀是在提醒你你的視覺系統已經開始衰退，而年紀輕輕的你視力快速衰退，除了學習和電腦用眼過度以外，手淫就是罪魁禍首之一！

13、手淫的你，會漸漸的發現自己的運氣變得極為的糟糕和詭異，雖然運氣這東西沒法很直觀的說出來，但是，手淫的你會發現你總是會莫名其妙的倒霉，莫名其妙的喪失很多的關鍵的人生和生活的大大小小的機會，你甚至會因為喪失了一個小小的機會而喪失更大的機會，進而在與別人的各種的激烈的競爭之中輸的一塌糊塗。

14、那些經常的手淫的人，你會發現好的事情喜慶的事情很少很少的輪到你，倒霉的破事情卻一件件的準確的發生在你的身上。你會發現你有時候會經常的背莫名其妙的黑鍋，被人陷害和欺負。

15、手淫的人，你會發現你的鼻子會經常的堵塞，因為手淫，你會慢慢的得慢性的鼻炎，你會發現自己呼吸非常的困難，而呼吸困難的結果就是，你被憋得半死不活，你的大腦和身體會因為呼吸而供氧困難和短缺，而你的身體和大腦供氧困難和短缺的結果就是，你的大腦和身體的運轉非常的緩慢和不順暢。直到那時，你才會明白能夠自由自在，痛快淋漓的呼吸也是一種的幸福。

16、手淫的人，你的生殖器官和系統的發育會受到嚴重的阻礙，你的陰莖的長度和直徑很可能就是跟8歲的小孩子一樣，就是因為你那細細的短小陰莖，你會不敢到公共的廁所去方便，你會不敢去公共的澡堂洗澡。每次你要去洗澡或者是解手的時候你總是擔心別人那異樣的冷嘲熱諷的眼光，那樣的眼光投向你的時候，你恨不能找個地縫鑽進去。

17、手淫的人，你很有可能得上慢性前列腺炎。這是一種能夠把你折騰的半死不活的疾病，更要命的是，慢性前列腺炎症是一種無法根本治癒的疾病，你得了這個病，就會有很多的症狀，每一種的症狀都能夠讓你感覺是痛苦難耐。即使你花大筆的錢一趟趟的往醫院裡跑，那治療的效果也是微乎其微的。

18、手淫的人，你會尿分叉，這很有可能讓你把尿尿在你的衣服上，這會讓你非常的難堪。

19、手淫的人，你還會發現，你的泌尿系統似乎是整體的的衰退了一樣，你有時候想尿卻尿不出來，那感覺就像是在受盡折磨。

20、手淫的人，最嚴重的莫過於你的性能力會被嚴重的毀壞，陰莖短小，早洩，陽痿，會慢慢的殘酷的發生在你的身上。你會沒有自信去找你的愛人你的女朋友，當你結婚的時候，你的無能和窩囊的表現會讓你的妻子極度的鄙視和看不起你。在這個浮躁的流動性極強的社會，你的老婆會因為你的性能力的低下和無能而跟你堅決的離婚，即便是沒有離婚，也很可能給你戴綠帽子，那時候，你會沒有任何的臉面和尊嚴，你所有的，是極度的恥辱和丟人現眼。你就像是一堆屎一樣的被人唾棄和嫌惡。手淫會嚴重的摧毀你的性能力，一個性無能的男人，還是男人嗎？你只能苟且偷生了。

21、手淫的人，你的記憶力會被手淫嚴重的快速的消減，以至於你的記憶力就像是80歲的老太太一樣的脆弱和轉身既忘。你的記憶力要是不好的話，那你的你學業和工作就會受到極大的影響。自然科學的科目如數學，物理化學需要你的記憶力以供推理思維只用；而文科的科目如歷史，政治，語文還有英語，對於記憶力的要求更是不用我說。你手淫和意淫的時候，你的記憶力也在被瘋狂的毀壞，那樣的話，你記英文的單詞都會感到萬分的吃力，你甚至會在人際交往的時候根本就記不清對方的名字，那是多麼的尷尬和鬱悶、

22、手淫的人，你的理解能力和思維推理能力也會被嚴重的消減，這不僅僅是嚴重的影響到你的學習還直接的影響你在社會上的一切的其他的生存，這並不是危言聳聽故意的誇大。任何的社會上的工作職位，都不會允許一個反應遲鈍，頭腦渾渾沉沉，做事幼稚，沒有條理的手淫患者去擔任，除了那些的保安，服務員之類的最低的職位。

我係雞

你傻撚左?

係到呀 汪汪